[gay]老零守唔到寡的心事分享區(180)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
例牌莓子一碟

留名但禮物不了

要上脾定下脾

下..

全髀ok?

我同你 個個拋棄你 重有我

下。。加八蚊ok?

Ok

而家唔係你飛我
係我飛你

你講特別西

好貴

竟然唔扑野

下 叫雞唔洗錢

召喚星辰、咪巴

No 免費雞咪唔洗

未掛

okok

隻鴨好靚仔

下 我貴價架

雙頭龍

叫隻鴨黎做1

仲有冇其他鴨呀西女人

Hi

88

OK bye

自己唔識搵咩
APP都大把啦

我懶

叫鴨都懶

死魚？

潔莉亞同wendy

咩料

多啲關心你仔仔啦

有咩美白牙膏好用

一世破唔到處

好野要多d人睇到

問題係佢覺得冇問題

我要做獵物比佢地捉

食飽飽

由於發現隔離post愈推愈快
上一上水先

@66

洋腸

咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪巴呀

去左邊

佢可能走左

次次覆診都拎哂所有錢出去驚唔夠比

走左去你屋企

下次問屋企借定幾萬,咁咪唔洗驚唔夠比

佢地都唔知我睇醫生

過左身

你咒佢

口德分-10000

講咪知囉

冇講

點解唔講

唔想講囉 好威咩有乜咁值得分享

你夠錢睇醫生

屌死我ok?

Not ok

but they are u family wo

慳住洗 1500蚊每個月抽定700至800出黎
有時又係老豆老母拎下啲1 2 5 10蚊銀
應該一個月計埋零用拎到總共2000掛
好彩放暑假午晚餐都唔洗自己比
我又唔出街 暑飯慳唔少錢

so what ah

其實都唔係餐餐午晚餐唔洗比
一半都自己比

u are rich

i think u should talk about it with ur dog

我食野都食唔少錢
成日諗如果胃口細啲我可以慳唔少錢
我試過出街食兩大碗飯仲食得落野
唔係屋企拎黎食飯個種碗大細手

同我差不多

正呀

多謝

d時間排到滿哂好似諗野無咁負面，因為無咩時間諗負面野

ur home give u $1500 every month?

如果我每次食飯都特登唔食到飽
咁我胃口會唔會越黎越細
啲人話食得多會越黎越大

Yes
交通啦 晏就啦 食野啦 剪頭髮啦乜乜乜

7仔10蚊盒

thats a lot la

唔夠我食囉

其實都夠

i dont eat whenever i feel sad/depressed
no appetite no mood..
vice versa

會好攰

仲未放工

Me too ah
When me sad me don' even want to play game
Me only want sleep because me don't need think

我真係恭喜你呀
我準備訓添啦

食住腳留名

hug hug

訓 9點半睇醫生
仲要較鬧鐘 拜拜

何不將一切拋低

邊隻腳？

男神對大靚腳

屌我諗起啲錢去左邊
我睇中醫我每次我都自己貼100蚊出黎
每次5劑 一個月3至5次 姐係我貼300至500
姐係兩個醫生就洗左我600至800+300至500

今日呢個唔錯

每日都食甜野怕食到糖尿

網上行我屌你老母臭閪

好威猛

屌我

第二張睇唔到

我打左邊鑪啦終於

慢撚過56k 仆佢個臭街
我乜撚柒野都做唔得
谷住成肚火咁
屌佢老母d火大到熔鐵都得

哇屌呢個正

呢啲真係要打過去屌

佢最西就係好唔穩定
一時好撚快一時0

thx for sharing

點打機

吉野家

無事就好了

就係囉
企左係個傳送點20秒仲未去到
一係就跑跑下返轉頭
屌佢老母

爽

又係排骨仔

終於可以著背心棉褲 踢拖番學
唔洗再著死人老西

有無圖

比張圖書館既圖你

終於捱到去sem尾

前幾日有個team presentation 我覺得我比人排斥

想睇腳同肌肉圖

而家仲係床到

影相啦

J相會自爆

咩j相

想睇個中學生多啲

睇佢d章會知佢係邊到

駁唔到

終於返到屋企

lm

返工遲到 覺得唔好意思

好眼訓

same
still in bed though

傻豬嚟嘅，返工遲到係應分架

點解星期六都要返工

戴口罩好熱

你唔明自卑仲要爛面有幾辛苦

量血壓好唔舒服

我好鐘意玩血壓機

都爛咗
自卑都唔會好

好彩我五天

我換成人身分證之前死左未

who knows

到時都唔知世界末日咗未

頭先個醫生話我可唔可以睇下你啲暗瘡幾嚴重
我除口罩我睇到佢個一瞬間嘅反應
---->

因為唔嚴重

因為嚇親

唔可以完整表達到佢個反應

總之會覺得佢個下個反應會係想講
「嘩..點解咁嘅」

咁都要睇醫生 呢個細佬真係有錢

佢：集中係個鼻同左邊面到

[member]four [/member]

fuck

睇心理醫生好過

心理醫生: you have cancer

得精神科醫生同心理學家冇心理醫生

明明覆診講半個鐘嫁嘛
55分入去15分就叫我出去等拎藥

臨床心理學家
怕咁講你唔明

問老豆拎錢食A酸

其實
醫生見嘅爛面唔會少
你要咁諗都無辦法

唔好睇呀
你下次就唔好睇

留返啲錢睇精神科好過

岩岩個醫生咪精神科醫生

go out and have fun
forget about it come on

係呀 咪叫你唔使食a酸

It's Friday, Friday
Gotta get down on Friday
Everybody's lookin' forward to the weekend, weekend
Friday, Friday
Gettin' down on Friday
Everybody's lookin' forward to the weekend
Partyin', partyin' (Yeah)
Partyin', partyin' (Yeah)
Fun, fun, fun, fun
Lookin' forward to the weekend

Read more: Rebecca Black - Friday Lyrics | MetroLyrics

its saturday

改一改歌詞咪得
依加啲90後

唔岩音

正如我好鍾意玩雞莊一樣

我話岩就岩

依家啲00後

睇大丁醫生

叫醫生用條大丁當探熱針幫我探熱

如果豆腐唔撚滑

old news la

早

安

係書包細格搵到500蚊
好野

佢條丁一路係咁回帶

like iphone 6plus

小糖真係曬錢都睇醫生仲要食a酸

rich

咁你有咩建議
又唔係你爛面 你實講得輕鬆

我比5蚊你去買水飲

講左幾撚多次

講到我控制到咁

平時屋企用開100蚊紙做墊檯紙

你醫好左暗瘡咪又會嫌塊面邊到邊到唔靚

你有權選擇
你揀左治標 唔去治本
之後就係到呻 唉呀 點解仲有咁多瘡
飲多兩杯菊花水啦

治本都係食藥 只係食其他科嘅藥

食藥 任何藥都係治標

到時再算

到時再睇下點

抗抑鬱藥：用以平衡腦部化學物質失調

常見的生理因素有很多。主要是由於身體內某些化學物質，如血清素(Serotonin)和去甲腎上腺素(Noradrenaline)對情緒有很大的影響，若這些物質於腦部內的含量有改變，則情緒控制亦會受到影響。這些跟遺傳亦有關連。

屌呀 比標題呃左添
兒子太靚仔父親生疑 驗DNA證確非親生 阿媽拒信再驗驚覺自己也非生母

我都係 每洗幾千睇醫生

睇黎無乜用

證明唔係唔治本

下

its the soul.....

上
正常人食完係冇變化
因為只係將啲化學物質回復正常水平

唔知係咪要換鞋 腳指尾好痛
唔知點解converse啲鞋試著個陣覺得岩著
仲攝到隻手指落去
但著多兩三個月就變得好緊好緊

唔覺你食完有咩變化

緊係啦唔通我有咩任何變化都同大家分享咩
你淨係見到我放負炸嘛

咁我無講錯

錯囉 我先食左兩個月
兩個月就好哂就冇人要食幾年藥

日遊bb你仲有我

屌你老母
等我一陣拎住你張相去鵝頸橋打小人

明明你自己都係咁

扑暈佢

好主意

你比夜....個張

你講到自己好想食返幾年十載咁

慎入

上

醫生之前開左隻無睡意 但藥力有啲差

上上下下左左右右 衝擊波!

六巴 今日拉傷呀

蒙

好想做愛…

just do it

愛做愛做的事情

係呀好樣衰

仔仔好正

做乜鳩 點解咁既內容都可以出書

link

你都出囉

冇了

不了 我好少化

乜原來屯門史迪仔去動漫節cosplay

年年都有

我有fd去搵過佢影相
不過認真
我覺得睥佢d人都知佢係邊個
佢不嬲都出名黑人憎
利申同班fd比佢係屯市追過

who?

屯門史迪仔
因為係屯門著住套史迪仔衫嚇女學生而出名
會無啦啦行行下係你隔離尖叫
見你跑佢就會追
應該係有睇精神科

我係元朗小丸子

合照個張左右雙龍我

9月中台灣 有咩好玩

你見到面咪又係含

左邊 詹文軒 飛哂釘

never heard of

臨瞓前熱敷下啦

喬裝

易容

我都想化妝

學下 唔難學

下唔通你都識

打完冇紙巾 又要沖多次涼

自己奶返 咁就可以循環

一日無打 成個人好horny

等我幫你

今日用杯打 正

face
stat

幫我含 我要屌嘴口爆

pmed

你係度暗示俾你愛人睇

Hacked

好肚餓

無咁飢不擇食

有創意喎

咁啦 我個ig係private 既
有時有人follow我 我都會撳follow follow返佢
但佢地唔accept 我 覺得唔開心

我地互follow啦

好想follow 返人睇下佢係乜水

下 我唔係囉
我真係想睇返人地

屌死我

驚比你follow完 之後會unfollow 返我

又同叔叔搞完？

我試過比人咁做

咁咪好囉

係咪我開post就特別少人

自己比正評自己先

雖然之前已經收到消息 你就黎結婚
但一睇你張結婚相 你個樣無乜點變 都仲靚靚仔仔
就不禁稔返起以前既事....

新婚快樂

結婚

新婚快樂 祝你快樂

以前既事 係以前一齊玩既時候

係啊 好多同年既人都結婚了

我身邊既人都係

本身諗住買意粉醬同意粉
無左回事

明明都係93~95呢個range
我就pool都未出

我都係呀

前個句 定後個句 定both

Both

變態

完全變態

有個大隻中學仔仔想follow我
我冇接受/拒絕佢跟住我申請follow佢佢拒絕我

我公會有條仔叫怒漢棍撞棍

應該同一個人黎

想比佢屌

咁88

我都想

炸雞也是雞

莓雞

我係ptbf

好正呀如果唔係個死人金毛頭
三張圖睇哂撈地盤真係無敵

Fuck me

教練屌我

好

下你呀

由富商變成要執垃圾係咩心情
港富商失蹤11年 流落東莞街頭終獲救回家

會死

你永遠都唔會知

太少肉啦

蒙面屌我

的確要蒙

其實個樣幾有性格

咁少人 我決定自推到一千零一

可以

陪我ok?

Fuck mr

要打機牙清

大家鍾意既熊

幾可愛

咁都要蒙

個鼻

QQ

你應該開心先係

肥仔都多人鐘意

ur face

大家幾耐換一次眼鏡

咁我應該18歲就結

召喚打機巴打

Now on

Overwatch

Tgt?

柏豪bb被遺忘的歌曲果幾首我都識唱

怒漢巴係咪好大壓力

later me ok ar

Bbg

我都好大

點解既

岩岩畢業？

叫66幫你

發泄係我身上

M

中學？

你指搵唔到想做既工？
香港肯做既話唔會冇工做

你張圖叫瘦底大波唔係肉地

咁多膠po

點解

ig?

諗起某巴打

三大平民美食

你條脷係咪無知覺

你唔認同邊樣

無熱浪 無蕃茄薯片已經唔岩

咁講邊啲

熱浪係辣殺

搵唔到想做既工 但又要收入 咁洗碗都要做住先嫁啦

唔識食

玩撚完

咁係咩

咪巴 你呢排點

打咗封遺書

陳曉東對眼

乜水

有乜我地可以幫到你？
or 有乜麻煩 令你好唔舒服

唔好呀

qq

咪巴

咪巴唔好呀

都幾高汁

當心生小念頭 別下手
挫折恐懼明天會走！！！
咪巴

佢個期望其實我都期望我仔仔可以做到

唔好意思

唔夠佢高汁

M come ?

How

比個router同printer玩左我一日

其實我都好唔開心
不過我習慣了
封鎖直到深淵之後埋藏

搵人傾訴下

咪巴上水啦好嗎

反正解決唔到
習慣就好

跪求上水

上水啦咪咪

召喚

講出黎會點都會舒服d既

RIP?

魚魚

西藏呢？

轉左個髮型師 比人笑

morning

我又要笑

呢件事太危險

失蹤人口

起身

我尋日都中撚左伏

到而家都唔識gel頭

仆佢個街 剪撚到我成個小岡咁樣

閃岡

佢返左坡坡就好少上黎

個light out真係過左咁耐都唔敢睇條片

係你地覆夜空佢先唔上黎
佢自己講

但套戲爛尾

我唔識gel頭
我都係軟幼髮

問下臭貝識唔識

條短片喎

姐姐唔係有gel開咩 之前好肉講過呢個話題

今晚返香港啦

最後有冇同叔叔一齊訓？

晏就食咩好

咩黎

小姐你好 請問今日想點剪

pat陰修少少，髮尾修少少就得

幼軟孿

痛

香港早晨

請問你幾歲

應該幾型

有無五次

多到講唔哂

肥星辰呢？

咪巴早晨

你點呀

倒數24小時

早晨gp 巴

試下搵學校社工幫手？
睇下可唔可叫學校比間hall你？

應該唔得

問左先啦

佢哋星期六日唔係度

好似7次

肥星辰去咗邊

好想食三文魚壽司

GO

no$$%

雷巴

做ptbf 陪食飯

啱啱食飯 屋企人講講下講到同性戀 講左D好難聽既說話

Hug hug

meme

咪巴唔好稔得咁負面先

有乜你係覺得最麻煩 睇下我地幫唔幫到你

我3蚊都冇

屌你

邊有客

有幾個好似ok

hi
how much

Free to you

有冇高手可以教路 小弟部macbook 入面有成百幾GB "Other"
可以點剷佢地走 完全搵唔到佢地

@chitu

我用windows

nothing good is free

電競音樂節好多cute cute肥仔

相仔

3000

窮鬼唔好出聲啦

你賣暗瘡咪得

1蚊粒都可以賣到我做世界首富

成個ig都係佢啲結婚相

i think 300 is ok
3000 ? not worth it
3 ? ....hahaha

我老竇真係好煩，係咁問我係咪返屋企食飯
明明答左好多次

300la

點串呀

包乜？

事不關己己不勞心狗口長不出象牙
你咪撚再返過嚟呀

包屌包錫包摸包含包過夜

比你講左

Lm個邊都排斥佢
你試下係度講野

咁你係

ok
when
where
I AM SERIOUS

真

我張圖已經可以令佢收皮
比我我就自己搵個窿捐落去而唔係改名囉

now me home

address please
u hone alone?

yes
pmed

lm炸喎

FUCK YOU

舊愛唔理我

面皮呢啲嘢我地識條春咩

隔離啲野都要拎過黎講 乜撚野事

抵死

唔好掛住我

都要知邊d人做屎忽鬼嘅
FYI
扺你做醜人

真心唔想知

原來大家有去隔離po

夜空夜空，夜佢老母呀，死翻去自己個山窿啦

我無

都係果句啦
啱傾咪一齊傾
唔啱傾咪搵第二個地方去傾
不過唔係去完一個地方到辣火頭
比人屌到走去搵第二個地方囉

講得啱

叔叔

你仲有我

最憎人兩邊走

閃b

持叔

六b

u play 9 me

持b

佢係度一講嘢咪火頭

今次訓住入邊度

狐......

好掛住呀爸呀媽

同佢地skype

mo ah

最憎出街

"奶"匙羹放糖罐 變成命案 ，茶客改被控誤殺

我陪你

一個人最好

mo ??????

Mo ah

有大隻靚仔介紹快啲上水

韓國

我係專業呃飯食臭雞

關你咩事呀八婆

你都做到雞?

睇得出

臭雞只係稱呼 咁唔通你係閪女人就真係女人咩

冇人比你上庭 落返去

依到唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據

走啦

LIAR

講野好有cc風格

下第一次就咁

not started yet

話唔定年齡一樣

我鐘意

可能 係cc啲 ex sp

遭下藥塞行李箱！ 20歲女模被「黑死組織」放上暗網拍賣

之後嫌犯發現女模特兒原來有一名小孩，而他們規定不販賣媽媽，隨即將她載到米蘭的英國大使館釋放。
又會咁好嘅

咩人妖節目黎

Welcome back

我開post就無人

Me

安慰你

錫返

胸部呢

咪巴呢 要長期召喚

不了

持豬

女人真係唔適合揸車

馬路炸彈

爭d比佢車撚死

唔撚係掛

六豬
咪咪豬呢

女人+假日司機=馬路黃色炸彈

唔知

有車嘅持叔

bb 無事嗎

倒後唔撚望鏡

我ok

幾有肉地

乜考牌咁易

原來貶in過空少

好煩姐

你又知

關你咩事死八婆

我岩

有肌肉乜都正

@貝貝 睇左未 好好睇！

Pmed

有老公 不了

夜..

瘦0真係慘過食屎，冇人要

睇po睇到

我囉 唔通你

示意圖thanks

瘦到得返排骨 不了

乜

做你老婆然後比你嫌唔夠靚仔？

做你老婆
綠帽可以頂天花

我

但靚仔會唔會揀你

百貨應百客 唔使擔心喎

死魚扮猛一

你想下好啦

餓到咁

媽咪等緊我返屋企食飯

你要夜空啦

你唔要我炸嘛

睇你含得勁唔勁

下明明你地好friend

我要

我今次會小心 唔好中1001

支持

放上黎睇下

Photi

一陣變左貼圖交友區又俾你鬧

得你貼咋嘛

大把

六相巴批准 快啲post

巴打仲係泰國？

下哦

我對你好嘛

悶

六相bb

玩我

莊b

play me

走開啦

臭雞 不了

十二隻恐龍一個秘密組織誕生

你又知我臭
比你聞下啦

隔住個mon都聞臭

好 一邊食牛丸一邊玩

個個芥辣蟹子丸好撚好食

貝貝快啲睇 好正！

點解我識親零仔都好有函丸....

Yes

Miss you too

嗨

shhhhhhhhhhhh

ahoy

我應該除咗墨丸乜丸都啱食

有冇source
無左b站 個人懶左
我聽日追
羽你同行 同 17歲的你我 都應該係好睇 好多正評

Hi 大家

比um口費我

又係時候沖1001

九九六

推

唔想中嘅停啦
btw 個1001想要嘅出聲我做1000

九百九十八

999